ps4個獎盃list有冇得del咁幾隻game？

有d game玩左少少，得果1/2%
想del左佢廢時礙眼

零先可以del